{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."},{"text":"Sa ei taha mind unustada, kui sa t√§na √µue l√§hed!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane!"},{"text":"Ma olen kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga pisike!"},{"text":"Sa v√µid minuga ehitada!"},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma puhun lehed √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Olen √µhk liikumas."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja pundunud ning blokeerin p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en vahel v√§lja nagu loomad."},{"text":"Ô∏è Vihm v√µib tulla minu poolt."},{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen enne kolinat."},{"text":"Olen valguss√§hvatus."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb tihti √§ike."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva kolin, mis j√§rgneb v√§lgule taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind!"},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast v√§lku."},{"text":"Katke k√µrvad, kui te mind kuulete."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Olen v√§iksem kui lumi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Olen segu vihmast ja j√§√§st."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev torm keerleva keskusega ookeani kohal. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Mul on hirmus nimi."},{"text":"Toon palju vihma ja tuult."},{"text":"Sa pead j√§√§ma sisse, kui ma tulen maa l√§hedale."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind!"},{"text":"Minu v√§rv on kollane."},{"text":"Sa pead mind koorima!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja ma olen koonuses n√§mm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Olen magustoit."},{"text":"Olen suvel tubli"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen punane, √ºmmargune ja kasvan puudel. Arstid √ºtlevad, et hoian neid eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Minu v√§rv on punane."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Hea tervisele"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed s√∂√∂vad mind."},{"text":"Minu v√§rv on oran≈æ."},{"text":"Muudab silmad tugevamaks"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline ning tihti salatis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind salatisse panna."},{"text":"Minu v√§rv on roheline."},{"text":"Mul on palju vett sees"}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja mahlane. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Ma olen √ºmmargune."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha!"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla k√µva v√µi pehme. Hiired armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hiirele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mind valmistatakse piimast."},{"text":"Hea pizzal!"}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on udune pruun nahk ja roheline liha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on udune pruun nahk."},{"text":"Mul on roheline liha"},{"text":"Rikkalik C-vitamiiniga"}],"options":[{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Ma olen kollane levi, mille sa leivale paned, ja mesilased teevad seda, millest ma olen tehtud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased teevad minust osa."},{"text":"Sa levitad mind leival."},{"text":"Minu v√§rv on kollane"}],"options":[{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. M√µnele lapsele ei meeldi mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kaunas."},{"text":"M√µnele lapsele ma ei meeldi."},{"text":"Olen roheline."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oliiv","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}